﻿Truy tìm được 12 DN nợ thuế bỏ trốn

Đó là các Công ty TNHH: Hoàn Thành, Thái Dương, Liên Phát Thịnh, Quý Hữu, Việt Diệu, Him Lan, Phụng Hoàng, Tân Hoàn Sơn, An Phú Cường, Phong Đại Á, Tân Thạnh Anh và Công ty Cổ phần Bảo Lâm Sơn. 
Theo Tổng cục Cảnh sát, sau khi bỏ trốn khỏi địa chỉ kinh doanh với số tiền nợ thuế khổng lồ, không ít chủ các doanh nghiệp này đã tìm đến các địa chỉ mới để tiếp tục thành lập doanh nghiệp mới. 
Điển hình như bà Nguyễn Thị Cúc, Giám đốc Công ty An Phú Cường hiện nay là Giám đốc Công ty Ánh Bình Minh; ông Kha Tôn Thủ, Giám đốc Công ty Hoàn Thành hiện nay là Phó Giám đốc Công ty C&amp;T; ông Nguyễn Đức Mạc, Giám đốc Công ty Liên Phát Thịnh, hiện nay là Giám đốc Công ty T&amp;S…

Thep Sài Gòn Giải Phóng
